有無人試過鬼剃頭

突然發現個頭禿左一個大約一個5蚊銀大細嘅圓型
唔知係咪之前返工壓力大
有無人試過
知唔知有無咩藥膏擦下會好D
雖然長頭髮唔係好覺眼，但好驚會甩哂D頭髮

我試過
邊個位?

有 我成日都有
要噴野 同唔好成日俾大壓力自己

我試過,要睇中醫

補一補充,係我小六嘅事,好嚴重,成個頭甩到一塊塊咁,最少四大撻禿左。
最後老師介紹我去仁濟醫院中醫部睇,用左大半年醫返。
嗰時中醫話係免疫失調,中醫角度好似叫油風病(詳細唔記得,成十年前嘅事

試過 打咗類固醇落頭皮 幾個月就好返

我細佬甩到雞蛋咁大
之後自動好番